唔想死就戴口罩！

肺炎球菌隨時會死人
叫埋所有親戚朋友戴
俾警察逗就關心下阿Sir，Madam
成日OT抵抗力一定差左，叫佢記得戴口罩
全民口罩！以免03年重演！

利申: 冇抵抗力

全民口罩！以免03年重演